千祈唔好帶寵物去NPV到睇醫生

有晚返到屋企見到隻狗頭側咗一邊好似瞓黎頸咁
眼珠不停係到左右郁，好明顯係有問題

第二朝即刻打去bk睇醫生
因為個日紅日，好多都冇開或者滿咗
唯有打去啲24小時嘅診所
冇咩選擇嘅情況下就約咗睇npv
佢仲話因爲個醫生資深啲，所以診金要380
咁都okay啦，急症咪仲貴

去到佢話有機會係中耳炎
要確定嘅話就要照MRI，係中耳炎嘅話就要做手術
唔知做乜話要驗血啦，咁咪驗囉
驗完話血小板低，80幾左右，標準係148
如果做手術會止唔到血
之後有機會係因為牛蜱熱所以血小板低
叫我驗埋佢，驗就要$1600
咁我平時放狗好少去草地，加上覺得都幾貴
就問佢冇好轉先再驗o唔ok，佢話可以
然後開咗耳藥水加藥俾我

埋單個陣見佢收咗我牛蜱熱嘅錢
本身都15 16驗唔驗 加上又廢事嘈，就由佢啦
過幾日報告出咗係冇牛蜱熱嘅

食咗一星期藥隻狗嘅眼都冇左右郁，精神都好好多
不過個頭依然都側住，咁我就打算覆診
諗住聽下第啲醫生意見就約咗另一間診所
而哩個抉擇真係好撚明智

個醫生都係話有機會中耳炎
而要肯定佢係咪嘅話可以照CT / X RAY
嗱 NPV係叫我照MRI 冇以上哩2個選擇㗎

如果係中耳炎嘅話都要keep住食藥滴耳一個月先會好返
同埋有機會會反發
我即刻問咁姐係唔洗做手術？
佢話除非一路冇好轉，又或者有息肉etc先需要
宜家暫時食住藥先都ok
而NPV係係咁要我約照MRI，好想我做手術咁
但新哩間講話做手術打枝麻醉/鎮靜劑
再拎水去沖返啲污糟嘢出嚟就ok，係唔洗開刀

我又有俾NPV開嘅藥佢睇
佢話主要係for止暈 擴張血管
宜家會開返啲for耳道嘅抗生素俾我
言下之意係咪講緊NPV開嘅藥係治標不治本？
好似特登咁樣開藥，等我返去覆診再水多我幾次咁

真係好好彩冇去返NPV睇
mark低咗個醫生叫 江邦興

可能係我同位江醫生溝通有問題啦佢講廣東話係唔正
可能佢係一個好醫生只係我反應太大啦

你都開晒名有晒立場屌佢
最尾果句幫佢兜黎都係多餘